坐梗K18個位初中小朋友，唔好再上連登啦

目測得中一中二

我係校巴都見到個小三師弟上lihkg

小學雞討論區